有冇男扮女聲 女發男聲既同好?

有冇男扮女聲 女發男聲既同好?

見到日本聲優可以咁做好勁

想睇下香港有冇人會咁玩

我
平時用兩把聲自己同自己講野

+1，平時用2部手機錄音同自己講野

用異性聲講淫嘢畀自己聽

諗起都正!

偽聲好難架wo 我淨係識大陸一個網絡歌手係會咁唱，叫排骨教主

side m某個偽娘唔記得咩名

淨係諗起96貓

代永翼？

女扮男聲就易
男扮女聲有邊個扮得似

(10:00開始)
每次睇返都覺得好痴線

把女聲

Arm arm調轉

成陣gay味出晒黎，邊個1邊個0